樓價開始跌了

我相信呢一波下調可能持續1-2年，而且係80後最後一次上車機會，如果冇咩天災疫病，過完呢次後好可能又係一段極長時間既上升...

如果依家手持首期既人有福了

跌幾多幾耐冇人知

希望你講既係真

我個屋苑 8月份成交又創新高
你慢慢等

要睇支那爆唔爆
如果唔爆持續時間就會較短
如果支爆相信會跌幅較大但始終香港太多有錢人接捧 都唔會維持太長時間，初步按上次經驗睇頂盡年半兩年....

依家係炒家開始出事
換樓客暫時未受影響

仲樓市 5年內仲有冇香港關係法都唔太肯定

唔講係香港最重要個樣
其他真係冇咩好講

升4倍跌5%？

估計會緩慢跌到去依家8成左右
再升返上去

而家只係啲人過唔到壓力測試， 否則再貴的都有人買．

巴打心水清

2018 淡友起義

未日近了 好友應當悔改

岩岩放左幾個單位 唔洗半日比班窮撚買晒

3房1200跌到1990?

就算你熟悉經濟
但唔熟悉香港
先會話樓價會跌

又一居又破咗頂
$23k 呎
係時候停下啦

跌=升慢啲

會升到十萬蚊一呎 唔買走寶

壓力測試唔難過

首期先係問題....

跟唔跟股市，股市半年前都係跌少少，跟住貿易戰一跌跌左2/3成

升幅跌左